［發夢］其實隨時係地鐵站 香港島stand by怕咩搞機場搞地鐵？

大家香港人 住九龍港島既比朋友暫住住先
好緊要 緊急時候有mobility好重要隨時要動員 好似班狗咁